有冇人依個時嘅候仲買機場去日本？

睇到機票比之前平，有冇人仲會買3-4月去？

Rich

買機場去日本

下個星期去東京

rich成咁
李嘉誠都唔夠佢玩

屋企養唔養寵物？識自己沖涼去廁所

買唔起

邊個機場？

勁! 想去日本就去買機場

邊個基場

樓王投咗啟德重光啟德機場

機埸唔而家買唔通等肺炎冇哂先買咩

買關西定新千歲？

點先可以好似Ching咁成功？

買左邊個機場？等我去幫趁下

rich

買機場包唔包飛機？

有錢佬通常都係私人飛機，好少聽人話買一個私人機場

勁

Rich到咁

Sor,機票